香港有咩野真係世界級?

奴性

基建
機場
地鐵

奴性

性奴

cyberpunk

樓價

工時
樓價

垃圾

自私

濕凍 濕熱

西客

粗口

夜景

方便

車大炮

祖蔭父幹

咪撚出呢d強國post啦
學哂大陸人d野喺度自吹自擂

租金

認真講句, 香港紀律部隊 既制度係世界來講
真係數一數二專業

先不論人員操守, 只講制度

警隊, 消防隊, 救護員, 飛行服務隊 都是亞洲頂級果隻
飛虎隊 更加是世界級特種警察部隊

就是因為有專業既紀律部隊保護, 所以香港先會咁太平, 咁安全, 治安良好

夜景
狗鐵(唔壞果陣)

5毛

CSL

hong kong number one

港女平胸平均數極高
工時超越埋日本

工程

返工

扮工世界第一

高鐵
機場
馬場
足球場

認屎認屁

呃錢

投訴文化

檸檬茶

貧富懸殊

社畜
利申：其中一個

屯公塞車

熱奶茶

足球都世界級 ?

你傻撚左呀 ?

工程做價

被支那吸水 真係世界級 香港認第二 無人敢認第一

港大牙醫

劏房.

仲洗問嘅，梗係港女啦

麥理浩徑

全球20大夢想行山徑

港女性格，同對腳

港女
奴性
計數
工時
人口密度
m記，七仔密度
天際線
行山路徑
候鳥
蝴蝶
港英留下既機場
摩天大廈
點心

諗到再數

税,煙 酒 油 車 船 樓 地

有d時候朱大將軍係鐘意講反話
連支那公安都不敵，點世界級

冷感

網上論壇

廣東話

自踩力度

趕返工

單係香港呢個名已經係世界級

閪

世界級係指同其他貴既地方接近？

香港樓價高過全世界所有地方一截
所以應該唔係世界級嘞

世界級貪小便宜

樓價同股票呢d都泡沬多，實際上肯定無世界級

棚架

生活壓力

特首

世界級臭閪

返工嘅決心

港女

廢老都冇人講

計較

認真 搭棚

工作壓力
樓價
僱主剝削

去日本

你講起日本
好似女性既人均壽命真係超越左日本

濕凍

海水沖廁系統

踩自己人/自己文化

物價仲唔係世界第一？

差少少征服日本八大重賞之一

港女大大塊的牛肺臭閪

樓價，服務態度

夜景
樓價

樓主老母

樓價
工時
人工
貧富懸殊
空氣污染
人口密度

香港冇得輸

龍翔道 揸車朋友實明

人口密度

樓價
閪客
閪老闆

逼

勞工法例
世界級閪

世界級延誤

男女都過左日本